投初選既老人家真係唔少

我麻麻地立會選舉既遮，當係向國際表個態，加持我屬意既人
可能唔係大站冇排隊，但一路有人入
老人家都唔少
後生仔要諗下啦
你係咪想黃碧雲、胡志偉、OverMyDeadBody、民主黨代表你面向國際？
諗清楚啦

嗱，我就投左黃碧雲

你地重唔落去投票等下屆又見返佢啦

嚇死人咩，仲唔快d去投

oh my god
嚇死寶寶了

我要去投票

呢個境地 35+ 講黎都冇謂
但你想唔想後生、本土派有自己既代言人？
有票有加持去外國講野都易d
你唔投，又係劉慧卿代表你「發聲」架啦，到時你負評都冇用

試想 DJ NYT 要訪問議員，但返黃碧雲佢揀會點？

真